777又殺左一個人

呢條仆街

個39碎藍屍收安家費自己找死

☺️死左隻藍絲

收到$3000上一上大陸證明無事

收左美國佬錢

因為柒婆唔封關所以害死人
同意請轉發

唔明個藍屍死者點解要去武漢，係咪想親自證明武漢肺炎係畀外國勢力誇大咗？

死咗藍絲=無死人
千祈唔好係藍絲Group度傳

39歲(肺炎)